\begin{enumerate}[a)]
    \item 
    Es handelt sich um eine monoton fallende Folge: Sie ist nach unten durch 1 beschränkt und nach oben durch 2 beschränkt\\
    Sei $a_n$ eine rekursive Folge mit $a_{n+1}=a_n^2-2a_n+2$ und Anfangswert $a_1 \in (1,2)$.\\
    \\
    \textbf{IB:} $a_n$ ist beschränkt mit $1<a_n<2 \text{ für alle } n \in \N$\\
    \textbf{IA:} $a_1\in (1,2)$ IB ist wahr für $n=1$\\
    \textbf{IV:} IB gilt für ein beliebiges aber festes $n\in \N,n\leq1$\\
    \textbf{IS:} zz: $a_{n+1}$ ist beschränkt mit $1< a_{n+1}<2$\\
    
    \textbf{Obere Schranke}
    \begin{align*}
        a_{n+1}=a_n^2-2a_n+2  \overset{\text{IV}}{<} 2^2-2\cdot 2+2 = 4-4+2=2\\
        \Rightarrow a_{n+1}<2
    \end{align*}
    
    \textbf{Untere Schranke}
    \begin{align*}
        a_{n+1}=a_n^2-2a_n+2 \overset{\text{IV}}{>} 1^2-2\cdot1+2=1-2+2=1\\
        \Rightarrow a_{n+1} > 1
    \end{align*}
    Damit muss auch $ 1< a_{n+1} <2$ gelten und somit ist die Behauptung bewiesen.
    \item
    zz: $a_n$ ist monoton\\
    \textbf{IB:} $a_{n+1} \leq a_n, \forall n\in \N$\\
    \textbf{IA: }$n=1$
    \begin{align*}
       \text{sei } a_1=\frac{3}{2}\text{, dann gilt }a_2=(\frac{3}{2})^2-2\frac{3}{2}+2= \frac{9}{4}-\frac{6}{2}+2\\
        = \frac{9}{4}-\frac{12}{4}+\frac{8}{4}\\
        =\frac{5}{4}<a_1
    \end{align*}
    Somit gilt die IB für $n=1$\\
    \textbf{IV:} IB gilt für beliebiges aber festes $n\in \N,n\geq1$\\
    \textbf{IS:} zz: $a_{(n+1)+1}\leq a_{n+1}$
    \begin{align*}
        a_{(n+1)+1}=a_{n+2}\\
        =a_{n+1}^2-2a_{n+1}+2 \overset{\text{IV}}{\leq} a_n^2-2a_n+2=a_{n+1}
    \end{align*}
    Daraus folgt, dass die IB gilt.
    \item
    Da die Folge $a_n$ monoton und beschränkt ist (folgt aus a) und b)) existiert nach dem Monotoniekriterium ein $ g\in \R$ mit $\lim\limits_{n \rightarrow \infty}{a_{n}}=g$. Es gilt des Weiteren $\lim\limits_{n \rightarrow \infty}{a_{n+1}}=g$. \\
    Dadurch lässt sich der Grenzwert $g$ bestimmen durch
    \begin{align*}
        \lim\limits_{n \rightarrow \infty}{a_{n+1}}&=\lim\limits_{n \rightarrow \infty}{a_n^2-2a_n+2}\\
        &=\lim\limits_{n \rightarrow \infty}{(a_n\cdot a_n)}+\lim\limits_{n \rightarrow \infty}{(-2a_n)}+\lim\limits_{n \rightarrow \infty}{(2)}\\
        &=\lim\limits_{n \rightarrow \infty}{(a_n)}\cdot \lim\limits_{n \rightarrow \infty}{(a_n)}-2\lim\limits_{n \rightarrow \infty}{(a_n)}+\lim\limits_{n \rightarrow \infty}{(2)}\\
        &\Rightarrow g\cdot g-2g+2=g\\
        &\Rightarrow g^2-3g+2=0 \\
        &\Rightarrow g_{1,2}= \frac{3}{2}\pm \sqrt{\frac{9}{4}-2}\\
        &\Rightarrow \frac{3}{2}\pm \frac{1}{2}
    \end{align*}
    $\Rightarrow g_1=2,g_2=1$ sind Grenzwerte von der Folge $a_n$.
    \end{enumerate}